\documentclass[a4paper, 10pt]{book}

\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[ngerman]{babel}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{graphicx}

\title{Minecraft-Mods}
\author{Adrian Wannenmacher}
\date{09. September 2016}

\begin{document}
\maketitle
\tableofcontents
\chapter{Vorwort}
\newpage
Diese Dokument wird vermutlich nie endgültig fertig, und das soll es auch nicht.
Es soll legedlich als eine Art Nachschlagwerk fungieren.
\chapter{Alphabetische Modliste}
\newpage
Secret Rooms...C1
\chapter{The SecretRoomsMod}
\newpage
\section{Blöcke und Items}
\begin{center}
\begin{tabular}{|c|c|c|c|c|}
\hline
Name & ID & Abmasse (in Blöcken, axbxh) & Craftbar\\
\hline
\hline
Torch Lever & 1070 & <1x1x1 & ja  \\
\hline
One-Way Glass & 1071 & 1x1x1 & ja \\
\hline
Secret Gate & 1072 & 1x1x1 & ja \\
\hline
tile.CamoDummy.name & 1073 & 1x1x1 & nein \\
\hline
Secret TrapDoor & 1074 & <1x1x1 & ja \\
\hline
Secret Wooden Door & 1075 & 1x1x1 & nein + BUG!! \\
\hline
Secret Iron Door & 1076 & 1x1x1 & nein + BUG!! \\
\hline
Ghost Block & 1077 & 1x1x1 & ja \\
\hline
Secret lever & 1078 & 1x1x1 & ja \\
\hline
Secret Redstone & 1079 & 1x1x1 & ja \\
\hline
Secret Stone Button & 1080 & 1x1x1 & ja \\
\hline
Secret Wood Button & 1080:1 & 1x1x1 & ja \\
\hline
Secret Pressure Plate & 1081 & 1x1x1 & ja \\
\hline
Secret Player Plate & 1082 & 1x1x1 & ja \\
\hline
Secret Weighted Plate (light) & 1083 & 1x1x1 & ja \\
\hline
Secret Weighted Plate (heavy) & 1084 & 1x1x1 & ja \\
\hline
Secret Stairs & 1085 & 1x1x1 & ja \\
\hline
Secret Chest & 1086 & 1x1x1 & ja \\
\hline
Secret Trapped Chest & 1087 & 1x1x1 & ja \\
\hline
Secret Light Detector & 1088 & 1x1x1 & ja \\
\hline
Solid Air & 1089 & 1x1x1 & ja \\
\hline 
Secret Wooden Door & 5154 & 1x1x2 & ja \\
\hline
Secret Iron Door & 5155 & 1x1x2 & ja \\
\hline
Camouflage Paste & 5156 & Item & ja \\
\hline
\end{tabular}
\end{center}
\newpage

\subsection{Torch Lever}

\begin{figure}[h]
\begin{center}
\includegraphics[width=8cm]{img/The_SecretRoomsMod/Torch_Lever/World.png}
\caption{Torch Lever in der Welt platziert}
\label{theSecreteRoomsMod_torchLevel_world}
\end{center}
\end{figure}

\subsubsection{Werte}
\begin{center}
\begin{tabular}{|c|c|}
\hline
ID & 1070 \\
\hline
Abmasse, axbxh & <1x1x1 \\
\hline
Craftbar & ja \\
\hline
Gravitation & nein \\
\hline
Platzierung & Boden, Wand \\
\hline
Redstone & gibt aus \\ 
\hline
Redstone-Typ & permanent \\
\hline
Reichweite & 15 \\
\hline
Licht (Reichweite) & 6 \\
\hline
\end{tabular}
\end{center}

\subsubsection{Crafting}
\begin{figure}[h]
\begin{center}
\includegraphics[scale=1]{img/The_SecretRoomsMod/Torch_Lever/Crafting.png}
\caption{Das Crafting-Rezept}
\label{theSecretRoomsMod_torchLever_crafting}
\end{center}
\end{figure}

\begin{center}
\begin{tabular}{|c|c|c|}
\hline
Name & ID & Anzahl \\
\hline
\hline
Torch & 50 & 1 \\
\hline
Redstone & 331 & 1 \\
\hline
\end{tabular}
\end{center}
\newpage

\subsection{One-Way Glass}

\begin{figure}[h]
\begin{center}
\includegraphics[width=8cm]{img/The_SecretRoomsMod/One-Way_Glass/Vorne.png}
\caption{One-Way Glass von vorne}
\label{theSecretRoomsMod_one-wayGlass_front}
\end{center}
\end{figure}

\begin{figure}[h]
\begin{center}
\includegraphics[width=8cm]{img/The_SecretRoomsMod/One-Way_Glass/Hinten.png}
\caption{One-Way Glass von hinten}
\label{theSecretRoomsMod_one-wayGlass_behind}
\end{center}
\end{figure}

\begin{figure}[h]
\begin{center}
\includegraphics[width=8cm]{img/The_SecretRoomsMod/One-Way_Glass/Schraeg.png}
\caption{One-Way Glass schräg von der Seite}
\label{theSecretRoomsMod_one-wayGlass_side}
\end{center}
\end{figure}
\newpage

\subsubsection{Werte}
\begin{center}
\begin{tabular}{|c|c|}
\hline
ID & 1071 \\
\hline
Abmasse, axbxh & 1x1x1 \\
\hline
Craftbar & ja \\
\hline
Gravitation & nein \\
\hline
Platzierung & normaler Block \\
\hline
Redstone & kein \\ 
\hline
\end{tabular}
\end{center}

\subsubsection{Crafting}
\begin{figure}[h]
\begin{center}
\includegraphics[scale=1]{img/The_SecretRoomsMod/One-Way_Glass/Crafting.png}
\caption{Das Crafting-Rezept}
\label{theSecretRoomsMod_one-wayGlass_craffting}
\end{center}
\end{figure}

\begin{center}
\begin{tabular}{|c|c|c|}
\hline
Name & ID & Anzahl \\
\hline
\hline
Camouflage Paste & 5156 & 3 \\
\hline
Glass & 20 & 6 \\
\hline
\end{tabular}
\end{center}
\newpage

\subsection{Secret Gate}
!!Wird noch untersucht!!
\newpage

\subsection{tile.CamoDummy.name}
!!Nicht Craftbar!!
\newpage




\end{document}